[有圖]浴屋發現蟲蟲

今日搬屋，去到個浴室發現左呢隻蟲蟲。
請問係咩黎 洗唔洗做d 咩滅左個竇

搵定樓搬

Earwig (螋)
唔洗理

今日我屋企都出現左一隻

個個廁所都有呢d架啦

我冇…掛

蠼螋